Rolex is no limit, living so good

No need rely things prove, also no high salary high position luxury good for respect

講乜春？

Tourbillon

eon lun9

not rolex lor ng goi
labour is no limit

in the last 18 years, I didnt wear a watch but i had time

譯都譯錯
Rolex is no limit = 勞力士是無止境

拷麥廚克必挨left

Forgot happy for what

陀飛輪

in the last 18 years, i didnt wear timepiece, bit i had a piece of time.

垃圾

no no no no～～